最大分別就係武力不對等，無就要搶

最大分別就係武力不對等，無就要搶
邊個最多武器就由果度入手